【中遊阿】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

又失分

垃圾阿

又和一場

屌

等睇藍斯救世

史上最廢後防

45個係咪一邊咁係咩事

70要換我禾我藍出黎搏啦屌

又草印花

去左個廁所翻來1:1

唔洗唸啦，阿記又攞1分！正

牛奶

兩黃一紅啦屌！

雲加條廢老到又會守完場

牛奶護波好正

⋯⋯xhaka

禾不了 波都唔識控

無燒山=垃圾下游隊

傳山齊士去曼城定曼聯？

又和
和左幾多場？

邊撚到好波呀DLLM

出藍斯未

19000

中游係咁上下

垃圾妓 降班啦 屌

49000+mk 傳

有無米希達恩？

沙加今日兩腳都射到唔知去邊

骨氣

雲加必須死

渣卡

藍斯

佔中雙子 正式回歸

我藍

仲傳

去獌

黑b out nelson in la diu

35m+mk抵到爛啦

70 分鐘啦 廢老準備換走laca

和左？

有分了咩？

收起柏芝轉4後防

是但啦 歷史話比你聽都係鏝獌

451

藍斯靚仔左

養和b肯换未阿

唔換laca喇咩 老野

我明明都聽到曼聯
馬會又寫曼城

唔係得20M?

到最後一定曼城 佢同哥師fd過打band

換張伯斯唔換holding

識波

居然唔係換浩鼎 唉

藍斯個髮型

又要靠我藍

Accept the truth
雖然有都唔勁

49000 35M+MK

藍斯個頭咁撚似阿旺

間諜？

輸埋

藍斯新髮型

垃圾妓

2:1

yeahhhhh
2-1

曼聯開400k俾佢

嘩 屌 雲加放手一搏 換張柏芝都唔換holding

反cup成功

阿記88

輸埋
一分都無

hahahahahahahahhaha
防中位

其實英超算鳩數啦

執柒左佢

笑咗

空到咁俾人痴落黎

垃圾後防

好波 雲加產

仆街輸埋

3中堅

老野88

輸埋笑死

垃圾

全失三分

我的媽 痴撚線

佔中

now條友: 輸埋,呵呵

睇左十幾年梗係知咩事

死老野on9
亂鳩咁換人
點解係換柏芝

賣山 + 輸波

球證放水都救唔到 天滅雲爺爺

柏芝 cech 唔知想點

藍屍靚仔

冇人跟

浩頂廢撚到

我屌你老母

Accept the truth again

是撚但啦

頭先好似有人話會比人反cup

屌你老母雲加產

cg唔掂

holding加埋冇防中

迷雲好波！永續雲加！

輸多啲啦，想睇雲格走呀

去死啦雲加

holding llm....

holding裝人越位又要包到咁後
世界級

換柏芝都唔換holding

喂
無左山嘅阿炒垃圾般茅幾球
訓左無睇
有無反山答下我

正

金剛棒

好撚嘢 執柒左佢啦

踢得太好

中游隊果真名不虛傳

廢撚到咁執柒左佢就岩啦

goal

我最想看到的終於出現了

睇到笑撚左

呢場見到個陣容都預左輸 係估唔到可以領先

雲膠

渣卡散步???

躝啦浩頂

笑撚死

Skysport: 雲加再續約2年

沙卡又睇緊波

Xhaka死廢西 次次唔追入禁區

渣卡有咩撚野用

對榜尾都豬

十幾分鐘仲邊反杯到
個個都驚黎阿狗了

你知道 就算降班
雲加都唔會走

又賴啦

屌你老母散班啦垃圾

好事黎
快撚d炒左雲加佢

屌到冇野好屌了

holding借出去啦屌

第五場不勝

抵死 換柏芝 未撚死過

屌你老母

屌 好撚垃圾

輸俾護級隊

JADED

得牛奶一個有鬥心， 其他都on99 行嚟行去

雲加點解仲可以教多年

阿仙奴board:好滿意雲格表現，決定續約兩年

反山上水啦

抵呀 死都唔炒爺爺

下遊阿

呢下輸Holding多過沙卡啦

2018未然過

笑咗
有山就贏咩

降班算啦

對英冠都輸啦...

山神: 嗱冇得話我啦掛?

集思廣益
雲加今次有咩藉口

恥笑到完場

iwobi 肥撚到

馬列斯出場

第一日識佢?

解放球隊

根本冇後防

睇個勢般矛仲有得入

其實邊撚個聰明到
343可以唔打防中

換多幾件 搏啦老野

仲有無迷雲

兩個啦

躝啦

一日唔炒老野都唔撚想再睇阿狗，睇到好撚灰心

我

有冇山狗都係咁

佢冇做指揮 唔關佢事

手足我幫你頂住 呢到有手足成日護佢有跟波架

希望雲加會入貨

係佢當沙加係防中啫

有又咪咁戇鳩

終於唔洗見到死老野負負碌碌鸁返場

最好豬到落10幾名 炒爺爺

不×示弱

沒ozil加山，人腳係中遊

我就真係笑啦
有山贏波又屌佢
又話無佢隊波會順
依加真係好順

iwobi咁勁都換？
雲加傻左呀

又搵戰犯

一日有 iwobi holding 呢D 撚樣係隊波度阿狗一日都唔會有運行

仲衰撚過四寶

有佢係到入邊個都無用

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

冇前四了

好好笑

換走黑B好過2禾B啦

真係唔想再撐呢隊波

係好事黎，所以頭先1:0我都無慶祝

牛奶都開始亂嚟了

叻仔
咁都唔洗走

禾仔都賣啦 仲出佢 屌你老母又唔撚出山狗？

yes，好似車狗咁翻身拎冠

出禾子 等收工

Ramsey dispossess

快

之前咪有位巴打成日叫人樂觀啲 去撚左邊?

2:1仆街啦

正解，走晒一線尾，留返二三線

唔敢想像會比車炒幾多了

Axxxx?

已經成個月冇睇過，最多都係上黎追文字直播

走啦雲加屌你老母

Truth

成個星期內戰 ARE U READY

太子失左幾次唔見你提

無一個可以改變戰局既球員
基佬

金剛棒好正

都唔知佢可以點兜
足總迫害都無埋

屌，都估到呢隊人無用，但7成甘做乜9

敘利亞

無左山狗 成隊解放左

A乜乜乜囉

睇死佢又話咩雲加唔在陣指揮唔到乜乜柒柒

DIU 咁D賽前部署做左D乜柒野黎? 臨開賽15分鐘先同你條老野講你要坐上去?

藍斯上幾多下腳就失幾多次波

踢乜撚

前排聽傑出阿仙奴文傑係咁幫沙卡講說話
而家我睇你點講

我遲d都整返幾個

都想問下佢而家點睇

中下遊咋

隊波最度縮係要賣左人先肯簽人

等睇Arsenal Fan TV

唔撚屌你喇 好無 追和啦仆街

抵喇
咁多年都唔買多兩粒星
變左依賴波
球隊重建得啖笑

holding躝未

浩定你做咩鳩呀
躝啦

U mention la

holding我屌你老母！

輸多粒就有

浩鼎jm9

Holding

holding

全隊

又金剛棒投降啦

ozil今個月有人要放佢走啦
唔好害人啦雲加

支持呢隊垃圾波根本就係作賤自己

浩鼎做乜撚呀屌你老母 換柏芝果時自己申請被換啦

浩鼎廢到

yes

次次就死就死又俾佢執返場

希望睇到阿狗死既一日

牛奶除外

今季會唔會第七都無

林狗點睇sky點名鬧xhaka

劫啊到富學人濟貧

霸氣盃都未必踢到仲ff 前4

仲唔買人 我係山加ozil都走啦，隊波都唔係踢波

燒山一齊去曼囉

今場戰犯:山狗

雲加：沙卡梗係防中，高基連依d先唔係防中，賣俾西甲廢隊先

What he does is so poor

意大利Amilk?

是但計埋啦

冷靜d ching

護級

2回合都贏唔到般尼矛夫

拿子好無助

阿鼎再次證明自己係英冠買返黎既人

拿子

灰到仆街
山去獌+反輸

正式睇住阿仙奴淪為一支每季排6677既球隊..

講真好心放走拿卡 奧燒 山狗啦 唔好搞死班好球員啦

山狗走真係怪唔落，隊咁既波咁既領隊

唔好老屈

亞視露股垃圾

無射手

老老實實依家先1月14
2月都未過 依家2月都好少少當年度崩盤
2月點算

人地d逼搶好勁

成隊得牛奶識踢波咁 屌
點解可以場場都咁西

一話去獌即比人杯

牙奶高質好多

垃圾中遊波

橙...

好明顯今場係重建緊個隊形出黎
畢竟雲加一次過冇左兩個當家球星 點都會有啲影響
今場上半場踢得幾好 雲加應該試緊冇左奧斯爾同山齊士之後既踢法
可惜下半場唔夠運 加上週中對車路士用左唔少氣力
不過我相信下場雲加試完 一定可以反彈

垃圾

我去講仲勁過佢地

黑b out, nelson in la diu

阿伯

Jack poor shot = dispossess
Ok?

拿卡真係水貨黎 早知拎5500萬起nfl球場

牛幻無氣

thx手足

柒頭猁d fd

成隊得牛奶踢緊波

拿子下下彈完班撚樣一定甩

最迷老嘢喺舊登

上年開始係12月就崩
崩到3月

前場交俾拿子做波啦

真係唔明點解冇防中
雲加先知

降班啦

雲加唔會睇唔到
但都照出

牛奶心諗我去踢般茅好過

milk 子唔是迷雲咩

真係唔好怪人走,對球員黎講時間真係好重要,隊波宜家咁撚樣,將心比已,你係佢地走唔走？

比你係煙鏟走唔走？
難得自己踢得好啲，但隊波咁撚廢

而家唔係以前個種崩盤
直頭係hum家產

上年山狗問題
依家解放左唔計

戇鳩先會續約

牛奶呢D 小學雞波黎

好多時唔洗dribble 佢 轉幾下身 咪又係要比

巴打一定係睇緊第二場波

六日子 查子出黎護航未

其實點解賣高基連

班友知道唔使在場上被山狗屌放鬆晒

yes

佢今季幾次 上次仲有人幫佢

都話左失分

廢得過阿？

以前叫信心崩潰
呢兩年係咪叫信心破產

有得走邊個仲會留係度同班垃圾踢波

解放左會唔會崩到完季

我代入緊axxxxx

禾托柒連波都掂唔到

以前崩完有保四MODE
依家崩到脫肛

屌你落後都是旦踢

識唔識斬波

雲加on9

禁區恐懼症

垃圾禾 正宗越位製造機

有禾就一定有offside

五毛綠

已經廢到冇咩心機睇阿狗

最嬲係黑完人都係一分都無

嘩

正常發揮啦

後防線咁有佢有分別？

又幾似

不如拉隊走人算啦

比比鳥有無成功過出到波

我就唔敢提了
會比人屌

廢撚到
仲衰過中游

仲話山唔同人做配合
牛奶、拿卡同佢地做配合嘅後果

崩盤崩足一季

利 點柒 都踢左兩三季得人心既熱血足球

08-09 13-14

阿以前果班 去到季尾斷氣 (加比英超球證針住)

而家呢班根本唔係 頂班料

唔關佢事啦, 比個基沙文雲膠都一撚樣

以前係爭冠 --> 頭四
而家係頭六 --> 中游

唔好話咩xhaka差過防中傍住
一日有雲加都唔會發生

山狗依家唔洗掩住嘴笑
大大聲笑鳩班垃圾

成班比人射

阿記目標每年有profits

當睇笑片輕鬆下

又話冇睇

早兩年睇波真係落後緊會肉緊等反cup 而家真係早啲訓

班波見到有人食完大麻都仲有正選踢

仲邊有信心踢？

屌你垃圾禾踢咁耐波位都唔識企

成日都失分俾般茅
究竟老野係英超有幾多剋星

拿卡要返中場造波 新山狗

佢識入波

垃圾越位狗 打籃球啦屌你老母 踢左十幾年成舊屎咁

禾

兩個隠影既一齊出
黑b+禾b

買親阿狗都輸

馬列斯

垃圾禾

禾子下下達陣 搞唔掂

真係指意沙加

唔係掛

禾子...可否不要再越位

希望下季連歐霸都冇得打

而家睇阿狗都係唔好咁認真
我都就黎同隊波一齊崩潰

迷禾都弱智

云加捨得放手未？

基佬幾時返黎

真係中遊班

識唔識對沖㗎仆街

贏我一世迷雲

你老母比狗屌！

睇住阿狗班股東仆街真係爽
希望班垃圾拎住股票變廢紙

雖然對佢地黎講好少事

想跳樓

雲加你仲有一個人換 留黎托咩

人地仲要唔縮 迫返你轉頭

期待山狗場上屌伊巴唔迫搶

賺錢型球會 下季不買波衫了 太垃圾

唔好有期望預左實柒咁去睇
真係坦然好撚多

契仔呀

好過迷義

長買阿記對家可上樓

we dominated the game...
created some chances...
could not take it...
a bit jaded on the first half...

頭先都想講
根本係隊波既問題
你中場冇人比波佢
佢真係場場企喺前面等波到咩

決定唔訓等Arsenal fantv up 片

mk心諗: 屌 你賣我返多仔好過啦

今年一件都無買

教果個

夏卡真係0防守力

我真係唔想再見到浩頂

藍斯未fit

真係輸到慣咗
以前會好嬲 宜家真心覺得好笑

出力啲禁撚住你阿狗屌都仲得

Sharpness

比佢換咪又係鳩換
換走啲有用既人

阿記今場回到咁都買

認真睇盞遲早心臟病

佢地要賣實賣到好價錢

以前嗰種崩盤係半程冠軍跌落第四
今季連第四車尾燈都見唔到

無山解放了誰

屌你老母睇下拿卡企係邊

會唔會炒雲蛇

有聲

真係變撚左山狗

黑碧

而家根本係亂踢

對面攻得咁放就知解放左對面啦

由爭四變中游

點解作客可以廢到咁今年

拿卡你好慘

雲加季尾肯離隊我一世迷雲呀

反山呢
幾時反埋拿卡

做咩無基奧特?

變左要拿卡去做波 屌你老母

唔會啦，除非自己走

但佢講到明會respect contract

你上錯船，去psg接卡雲尼班咪幾好

冇核心

過埋今場好走啦

The next Alexis

拿卡踢攻中
不得了

進攻慢，防守無

以前其他前列都係麻撚麻
依家熱都勁過呢隊垃圾唔知幾多啦

豬腦是無辜的

水貨都自己縮去中場

433 一樣咁垃圾

雲加面皮真係厚過地核

雲加個種廢

佢應該睇到撚火都黎先踢咁後

未來幾年變中遊球隊

炒雲加未

兩季冇前四 仲可以賴死唔走

好撚野，排17都輸

沙卡
又話遠射好撚勁既

你當你D前鋒係美斯咩屌下下要人造埋波

拿卡會唔會夏天入紙轉會

依兩個鐘都唔知做左D咩

concentrated
focus
direct
misfortune
control

藍斯D傳波得啖笑

雲加stay咪會囉

Never thought 442 is better than 343
人牆都無埋

今場雲加係場邊 唔關佢事

隊波好撚西

我要賀維

射親都有咩
呢吓算係咁

散班啦屌

now 點解x朗每射一次波都要講一句 佢得架

唔走位 躝啦內鬼

雲格上季未講左囉，有無前四唔係最重要

懷念山

點解可以廢到咁，點解成個球會都咁撚柒

我要安76

聽朝瞓醒見到炒撚咗雲加就好

掃把趕都唔走

比狗入完球波好似消失咗咁

般尼茅夫主埸其實同巴塞冇乜分別

4人防線仲衰撚過343

因為佢真係得架

去皇馬

早幾個俄佬出到2billion英鎊高安基都唔賣

天崩地裂都唔會動搖到雲加

分分鐘死老野完左場之後決定唔撚賣山了 賣埋下半季真係仆直

各位定啦
離降班區仲有19分

屌你啦
條友都唔撚識防守

黑B有咩用

暴動未牙

入得仲少過pogba

應該係kroenke唔走就會

男屍, 牛奶走唔走好

搞笑

你都算橙 迷哂兩大法國垃圾名帥

諗番起 以前阿仙奴真係好勁

神丹做正選果季 08-09 聯賽 爭到3月尾 歐聯4強

果季仲要成日用diaby eboue 神丹 中堅戴打正選

呢班人其實仲好過而家果班

比人撚狗了

雲加每個週末都帶比我好多歡笑

山狗以前都唔吊波

岩岩個個叫山狗躝

頭四?
頭十都無喇垃圾雲加

40分安全線 攞多一分就得

最好就afobe 入多球

解圍就有佢份

好有熟悉感覺

好似8-2 果隊波咁
分分鐘仲衰d

呢場我覺得人地先係big4,比人按住打果段都唔換

SORRY 山妹禾錯了

山狗睇到今場仲唔急急腳走咩

嘩 玩哂全部人

準備心情睇痢鏝

傳撚咗去邊

8-2有起碼rvp

唔知幾時先有得踢返歐聯

如果今日係打曼城應該一早8-2

輸比中遊仲想扮中遊

拿卡

應該踢完最後一屆了

eboue 都唔知幾撚勁

佢一個攻力都勁過比比+ IWOBI

事實so as Lacazette

愛不愛

算啦 有歐聯踢最多咪又係16強

輸緊 行軍速度慢過贏波個陣

啲防守咁撚大意，on9波

輸完比英冠中遊再輸比英超中下遊
有進步

仲想幾多場不勝？

拿卡返中場造波 訓練做中場了
雲加又撚

下個topic叫下遊阿啦屌

輸比英冠中遊仲想英超扮中遊

拿卡塊面黑撚到

和我轟

巴打可以應徵arsenal fb editor

又係時候睇Arsenal Fans TV

Lacazette 個樣

系

第一日睇阿狗咩

隊波咁撚樣點樣吸引到星呀

黑人塊面梗係黑

拿子 話屌你老母

冇歐聯好難吸引勁人過黎

老野好心辭職啦

黑B 哥成場除左果腳射波.

都唔知有乜貢獻

完左呢場 炒左雲加啦

左邊廢左

班垃圾知唔知醜？

林佳樹好耐冇見

嗰時後面廢，起碼前面都有arshavin,nasri嗰堆勁人

你條垃圾仲好意思講野

要炒上季炒左啦

仲唸住歐霸

ft

同般尼都係差5分渣

心諗中伏

究竟係以前d 對手廢定死老野回塘

雲加果隻廢真係難以形容

馬體 多仔
阿狗機會係零呀

佢冇份架
9 場冇入波喇
同迷山話山 deserved better 有咩分別

拿卡橙
上錯賊船
燒山又準備執野走
遲下要同2和b踢波

雲加同保特識

坦克慘到完場先有得行草地

都唔知有咩好講了

笑4

簽左四年

開埋UNTIL WE SCORE 都無用

拿卡心諗上錯賊船

睇到隊球咁
仲有咩人會來

除非高安基突然唔做

左閘用依條友就知左邊打成點

組織又無 防守又無 攻力又無

呢隊咩波黎

輸還輸

唔好合理化 山9 D 西波

下半季有排你睇

40萬鎊周薪

食屎狗雲加

你老母生左你呢件垃圾你咪又講野

同前後都差5分
第6完季

下個請佢啦咁

守住外界既批評

見到雲加 即刻不了

屌你老母雲加好波

高安基笑撚哂口啦 賣左山出少份糧 錢又照袋

成隊波 正常可以上得場既得3,4個

cech 太子 xhaka 拿卡

笑死

過完今場已經唔會幻想有球員想黎了
專心湊女算了
唔想再睇阿仙奴了

猁防守廢 起碼人地都攻得

4年都可以走 老野賣人唔留手

早知等多半季去下體會

無分別
都講得好岩

雲加幾時死

其實出左official news未？

踢得好差、雲加走啦

都唔會對到馬體佢地，好快就輸給隊瑞典野出局

哂兩個鐘睇笑話
睇港超都無睇呢隊阿妓咁on9

NO ALEXIS NO OZIL NO POINTS

diaby eboue 神丹 中堅賓
呢班成日比阿迷屌

而家諗起直頭要同佢地平反

果陣車利曼陣容好勁, 大戰阿仙奴成日搶贏中場 贏場面 輸on9輸球證

本來仲想BIN下骨氣球迷
笑鳩雲加 反山仲好
反拿幾時出現 返中場造波
除左皮膚黑少少 直頭係山狗 返中場造波

岩 3個一齊躝啦

唔deserved better 唔通同成班垃圾踢波?

一早仲係高安基揸旗隊波都冇得攪!

禾子無supply有理
拿卡沒有無雙無理

如果xhaka 唔係防中係唔錯

佢都係一個賤種黎

多仔今年都廢

神丹 好過 渣卡
eboue 崩潰前英超頭三
敵助奴 穩過現任中堅啦

下場水晶宮比心機

佢咁多GOOD CHANCE 唔入唔關佢事???

申請落英冠啦屌

xhaka 都得？
你睇下輸第2球佢做緊咩

大佬老野唔識用佢點發揮姐
用佢玩彈彈波

乜唔係冇山狗又贏咩

準備睇arsenal fan tv

廢得過呢隊波

想問下球迷會個Tommy變左反雲未

無雲加咪輸囉

阿防守又好撚好？

解放左隊波

做乜quote 條五毛

細梅呢

好波，應該今季都唔會再睇

解放左
成隊sexy左

雲加我屌你老母肯辭職未

雖然山多拖波多dispossess 但係有山既阿仙奴的確有威脅d 至少有個喺final third hold到波放到波既人

矯枉過正你都on9
當年呢四個入面長期有表現都係得愛不愛姐 後期大波妹黎左佢都收皮啦 呢家隊西波係廢 但都唔使吹奏神丹掛 屌你

想問下axxxxxxxxxx 發表左睇法未？？

雲加即刻死啦屌你老母

班迷山好撚無恥
一輸就陰d陰d唔知屌乜

佢係踢得唔差 但係同阿狗格格不入咁
一開波都仲有d長傳睇下

arsenal fans tv

賀丁同渣架,今季交撚咗幾多學費呀

唔反山了
事實其他人真係咁西

goodest theory

雲加係咪唔識防反
戰術真係好撚有問題
要個前鋒踢後一兩格做波係咪short 撚左

除晒衫比人中出

打緊

bin what
我覺得隊波應該企硬唔放有咩問題
阿狗鐘意做雙曼梯隊我都冇計

收埋CECH

出OOO 啦

YES
冇左球星自動變中遊
唔洗再有壓力要踢出大會成績

近７場２勝４和１負
另外，輸就唔出奇
但今場踢落真係同中下遊無分別
無ＦＯＲＭ之餘，可以話一個似樣少少既組織都無
係得個下反擊同死球好少少，走埋山／燒
應該可以正式末落，爺爺萬歲

最好老野教埋今季好走
跟本冇戰術可言

就黎解散埋隊波

你都識講得車利曼 咁咪點都頭4囉
依家多兩隊 就含柒啦
成日講以前

迷雲可以話呢3場無雲加都贏唔到

降班佢都幫雲加兜到架啦
你理撚得條死廢閪講乜

我覺得係單純以前其它隊冇咁勁

EBOUE 比人噓到想喊
換入再換出佢

唔好用印象睇波 攞啲數據岀黎點有威脅法
我印象中禾仔都好有威脅

x朗今季唔追人最少3 4次 後場傳甩變失球最少兩次

湊女個女都無試過令我咁難過咁失望

如咩果
咪撚再ff比借口沙加啦
到佢踢得好果陣再撐佢啦
佢跟本未踢過好波，成撚日如果佢知我係邊個點點點

對車果球如果係基佬俾人屌到而家啦
高價買返嚟嘅就會有光環一陣
事實係作為正戰頭 9 場冇入波

失果兩球簡直係今季垃圾防守既寫照
防中唔跟人 中堅比人吊高波 兩閘失位 龍門派膠
咁既垃圾後防執都有排執

即刻走呀屌你老母

講咩近７場，近５場冇贏波，直接d

屌你老尾 2018 無撚贏過波
睇到心鳩淡

ＮＯ ＸＨＡＫＡ ＰＬＥＡＳＥ
除非唔係踢防中，搵佢踢防中隊波永無出頭天

有有燒山都咁撚廢

雲加呢隊護級隊黎渣

快D躝唔好阻撚住哂個中場

球員都已經冇乜好屌 雲加仆街死啦

岩

有然波咩 唔覺既

個廢老平時咪又係坐場邊，幾時見過佢指揮提場

之前咁多場有咁多機會射唔入
係唔識用既問題?

有雲加, messi係到都無用啦

差卡 防守廢到仆街

CECH XHAKA呢D執柒左佢啦

其實施治都唔係好得好多

老實講只係一舊屎同兩舊屎既分別

老野執野同你隊人走啦
我就等安76

球員今場態度好差咩
邊個教架屌你老母

第一粒佢都好大責任

保特

續真阿牛奶

唔太差
真係廢冇計

笑

最撚憎啲光環撚
純 finisher 冇自己搵食能力
有幾會射唔入就要屌架啦

屌佢老母啦 第一球都唔知想點撚樣
一係就唔出 一出就一定要中
D判斷差撚到

佢自己都有問題啦

就係爺爺無得坐係到先至打得差
爺爺翻黎實贏比你地睇
唔係點幫佢續約呀

佢唔出都得啦 又出得慢

講緊山躝前提係有個人有能力嘅代替
唔係睇埋d垃圾2和b 黑b踢波

果個位咁遠又有兩條友包緊仲出黎
又要企尾位等人漏 都ON99

而家仲邊有球員想黎呀

又唔係窮， 比俄佬搞啦唉

失第一球 Cech 慢一步
失第二球 Xhaka 唔跟人

呢兩個月腳風真係差

廢事迷雲無哂面呀

科蘭都唔黎

2&b 都叫交左球直線
黑b 我真係唔知佢落場做乜撚

點解唔屌禾仔屙尿射球

可能有D新仔會諗一黎到就有正選

miss 左都好多good chances
今季係禁區起左5腳入得兩球

太子藍斯拿卡 夏卡 kola 比比鳥
其他全隊爛

法甲個力架睇完場波係咪準備去熱狗

ccc

十幾年阿狗真心想睇隊波仆街

唔好要求防中打防守啦

繼續黑b+25b啦

反正都走啦 對佢冇寄望屌都廢撚事

一日仲有雲加一日就仆街

黑b ramsey 呢堆人根本就係綠葉撚
駁下腳 迫搶 拉空位佢地交到貨有突

叫佢地咩飛 就含得撚

Xhaka
真係有個純防中拍住佢就唔會犯第2球呢d錯？個防中係Kante?

有人肯黎 除左真阿真係諗唔通邊個會黎

黑b都棄得啦 完完全全冇撚用

班on9 含撚球迷會識條春咩

真阿都唔撚黎啦
輸到錄柒咁 人工又低

我會唔會出嚟話禾 deserved better
同埋隊波對佢唔住呀
on99

咁點解唔係防中搭牛奶

黑b 後備料 成日出去做乜鳩
唔識出波 踢邊 又唔識控波
過人又過唔到

你花多１０秒再望下個陣容
走埋燒山，其實人腳同人地中型班真係無咩分別

Holding呢咁

黑B 踢英冠都唔撚知夠唔夠班
腳法又無 撞又唔撚撞得

迷沙真係笑撚死人
成撚日如果如果，跟本就冇如果
全撚部係你地自己ff出黎

佢踢得冇之前咁差，但唔代表佢好波

吸毒都仲有正選打
仲點叫對波可以打得落力呀

到底點解我地d後防可以咁廢

小丑黎 唔係邊有得笑

傷晒啦

拍佢老母咩 要特登買個人返黎就佢？
踢左一季半一啲進步都冇

Away this season in Premier League

12 games
3 wins
4 draws
5 loses

13 points out of 36

Bournemouth have won one game in the last 12 & then came along Arsenal! #afc

英超華陀

呢隊波迷乜都笑死人喇
唔洗抽一兩個屌架喇

有排沒落

上場森林又係唔知幾多場不勝

第二球holding大獲啲，佢都冇跟人

望住ＸＨＡＫＡ，次次都諗起同年ＫＡＮＴＥ走去車唔去阿
班阿迷仲笑鳩車，依家。。。

睇下邊個教

邊3隊咁唔好彩

世界杯年 可以簽咩人救火?
仲要冬天

唔知11k定14k人工，中遊唔算低啦 🤤

沙加都唔係純防中
真正識守嗰個岩岩走左啦

場場都係屌雲加果D 野 真係癡鳩線

夏卡比爾連兩條廢鳩

Cech第一球笑4

除左牛奶無個掂

場場？？
年年下話

玩裝越位

kante 去阿可能變咗四不像

kante黎其實可能佢都係變撚左垃圾

Arsenal Football Club

Knocked out of the FA Cup in the 3rd round.
Losing Alexis for a fraction of his value.
FIVE points behind Tottenham.
No Champions League.
Closer to 20th than 1st.

But our CEO ensures us that we’re overperforming. 😳

冇前四 仲邊個會黎

應該同song差唔多

懷念贊錯, 豬囉

holding 同張柏斯 外借啦 屌 踢返4個後衛算

因為禾事實上唔係deserved better呀嘛

11k 人工邊個肯黎

簽左人都未必救到

咁你又岩ＷＯＲ
爺爺隨時改造佢踢ＢＯＸ ＴＯ ＢＯＸ

所以算啦 之後羸返場又會打返飛機

其實炒左雲加已經解決到好多問題

唔好借喇
兩個都垃圾
唔想再見到佢地
潛條撚咩潛力

holding 個隻廢，點解會換chambers 先on9

有喪事既話都好啊

Holding玩撚完啦,又要砍掉重練

不x示弱金句：冇雲加點會年年有頭四？

上季冇頭四，今季又冇頭四/贏唔到歐霸，
邊一個有實力嘅球員肯黎？
明知你雲加根本冇料，黎都根本浪費時間啦！

而家又唔係咩嚴重個人失誤
我好憎d人將成team人既功勞投射落球星度
又冇人話牛奶deserved better????
如果剩係鐘意山狗 Ozil不如撐d 一人球隊算

343根本攻力不足

高比進攻咁勁都要打後衛啦
沙加防守屎打防中都好合理
我哋唔好再怪雲爺爺了
因為佢應該去教nba

起碼有歐聯資格
先有人肯黎

放到killing pass先

去做文員姐
11k差唔多啦

Petr Cech: No player has committed more errors that have led to an opposition goal in the Premier League this season than Cech (3)

真間碟

踩腳石

張伯斯都叫頂到一個射波 holding??

laca deserved better 咩
作為射手仲要單箭頭 9 場唔入波怪得邊個

中堅要時間浸

#afc PL away results this season:

0-1 Stoke ❌
0-4 Liverpool ❌
0-0 Chelsea ❌
1-3 Watford ❌
5-2 Everton ✅
1-3 Man City ❌
1-0 Burnley ✅
1-1 Southampton ❌
0-0 West Ham ❌
3-2 C Palace ✅
1-1 West Brom ❌
1-2 Bournemouth ❌

諗諗下真係無人夠膽黎

仲不甘
紅色大字都無左了
卡叔都傷到打唔到攻中了
藍絲都唔知轉左幾多次髮型了

6日子好波

Holding不知幾勁
又唔解圍又唔短傳又唔防守又鐘意送12m
係咁玩後上放長波
一個守將要做既野 佢全部都無做

抵佢甩頭髮

呢句真
至少拎呢啲人腳唔會踢成咁先

唔講以為佢學埋d鳩cool 同鳩吊

佢好似冇過黎

對隊波無期待

都咁嬲仲乜

屌佢唔撚走起碼都用下腦排陣用人啦
年年都唔柒唔轉陣唔轉戰術
又要買D唔岩用既球員黎就佢套垃圾理念
試左10幾年喇 搵到佢套理想陣容未呀

士氣同紀律

屌啦星團體運動最緊要discipline 個人犯錯都算啦
都唔知雲加教乜撚野 企位補位 走位 街場啊?
一落後就成隊鳩黎

最低工資咩
ive 仔都唔止喇

擺佢打閘

好似有出現過一排

好彩上場有睇嘅波已經係酋長杯

exac7tly
上季啲山 deserved better
屌你老母咩
咁之前屌咩 rvp 姐
貼錢比佢走啦

真係ON9 竟然唔換holding

咁撚黑心既

快啲完季炒鳩左雲加佢

想學yoyo ching絕食

同猁j 歷史真係無分別
理撚得你連續十年歐聯冠軍
依家打到咁 炒10次都嫌少

俾夠1m週薪美斯
我諗佢都驚臨老過唔到世

唔怪100分了
同班垃圾踢波俾我都走

The Arsenal board are scared to sack Wenger because they don’t want what happened to Man United post-Fergie, the thing is, it’s already happening to us WITH Arsene. Literally nothing to lose. He has to go. #WengerOut

成隊其實大把人要清

傻豬冇用架

me真係11k

如果雲加教nba會點

唔識打作客

黑B 呢D 踢左咁多年英超

俾人噓幾聲. 腳都軟 笑死

以前打4後衛 而家3後衛咪轉左陣
不過戰術依然係free style

有雲加係度 唔睇波好過了

我諗今日廢老應該都係怪傷兵多呢啲藉口

屌你老味講咩頭髮

仲要山長水遠都肯做
u deserve better

咁100分都唔係勁得去邊

防守不嬲冇紀律
今季問題最嚴重
不過冇解決過

作為一個教練 雲加都幾撚犀利
教撚到隊波好似踢街場大家落黎FREESTYLE 鳩踢咁 真係唔話得

爺爺見血都唔會醒

無燒山 後果係點 有版你睇啦
真下下靠牛奶撞入去咩

猜猜猜 之後比人偷左個波輸快攻

清1個就夠

成撚日亂咁放人屌佢老母，見moreal打完cb好左啲就再走火入魔。個新仔場場都打唔同位痴撚線，仲要有k31唔用。

岩岩收起柏芝都唔收起浩頂係咩玩法

第一球防守真係垃圾到極點
四個防兩個比人簡單one two輕鬆出波
兩個中間包中間俾人輕易攝到波
個龍預判錯埋
六七個人都輸比三個人

k31 唔會好過牙叔好多喎反而

真，比莫耶斯帶又係第6第7，雲格而家都係

去到呢個地步仲搵D球員黎屌真係哂9氣

呢度啲手足都唔止啦 11k

以奇用兵

今場落後有燒山都唔覺會追到
根本問題在於後防

阿狗真係足壇笑話
電叻股東有錢搵
英超最強私家雞
英格蘭爆冷溫床
歐洲聯盟十六郎
全球球迷開心果

將歡樂送給全球每一戶人家諗諗下阿仙奴球迷真係好偉大，一班人suffer,其他人包括管理層同球員都有得笑

有冇人買人消息

係咁賣人

賣賣下仲有人咩？

山 高基連 奧燒 禾

跟住一個都唔買？

on9我收你50k週薪都踢得好過holding啦

呢隊波好多人都要清 但最需要走嗰件一定係雲加

水昌宮雙黑, 有霸氣盃踢肯唔肯

買黎做乜
又咪7

羅渣士我都照殺啊 佢老母
雲加教緊波咩?

個天懲罰佢牙
正如雲加老婆知道佢係痴撚線 同佢離婚等佢攬住啲記錄過埋收尾幾年

maybe i don't

週薪, 英鎊

唔好咁睇得起自己
港丁都唔知得唔得

有燒山既343有乜撚大分別

磨練黎

前四真係唔洗諗
想當年落後熱狗12分都有仆街仔救世 而家真係諗唔到靠邊個

呢個真係笑話一個

認真講早日放棄夏卡
雞肋兩個字形容佢最岩
簡單講佢得遠射同長傳兩招係得

其他所有野都BELOW AVERAGE水準
進攻幫唔到手都事少，踢左兩季都未跟到英超都節奏
無速度，一對一守波唔得，出腳唔準，回防可以跟跟下唔跟
再加埋佢D 傻鳩紅牌，再用佢都係等死

猜疑爺爺又係咁貴買返黎唔順氣死用，唉

問題係佢陣容轉左但戰術都冇變過
都係要控傳打中路突破 3後衛唔拉邊玩條撚咩
場場都死攻中路玩創造咁做咩收起個中場

唉
而家真係哀莫大於心死

U definitely do

清球員有咩用
執一堆返黎咪又係變4不像

清大揸旗條撚樣就有用

最想要嘅中場拍擋係Wilshere+Coquelin

明明99lin 打防中咁好
Xhaka黎到射左兩球遠射咁大把老野就場場出佢
仲賣撚埋99lin
而家d防守垃撚圾到
雲加我屌你老母

咁又未必
起碼多d攻勢

屌你老母 唔準陰啲陰啲串查子！

拿卡今季入波會唔會仲少過第一季基佬
基佬第一季原來都有17g 11a

回傳後場犯規
過24秒都唔肯射

點解比咩球員雲加都可以整廢成隊波
更加唔明點解佢可以呃到咁多幻幻黎
點解雲加仲未死

而家成隊都係仆街仔呀

曼聯費Sir年代係爭冠軍份子，
阿仙奴宜家雲加未走係爭歐霸資格份子

Cech 老退 打唔到大會
張伯斯 護級隊料
好頂 英冠都唔知得唔得
細梅 前6材料
比比 前6材料
牙叔 中游料
夏卡 唔知咩料
太子 前4料
拿卡 前4料
2b 護級隊料
黑b 護級隊料
禾仔 護級隊料
藍斯 前6料

xhaka 有幾耐未打過sub, 比佢清醒下都要啦

呢啲唔係叫戰術，只係鳩擺啲人上場
人地係每場都會針對部署
仲要每個球員有好清𥇦嘅指示
仲會有plan b
呢啲老野全部都無

唔想你黎隊垃圾

雲加好波 係球迷既福氣！

岩岩收到風 你好似入紙轉會

搵格蘭黎教都好過雲加

係
做緊阿仙奴維穩部香港分區

又講

真
見季初d page見k31入左兩球波就打哂j 串100分就打哂冷震個陣
根本K31防守都係麻撚麻

好想睇下條文傑點講,成撚日話阿仙奴唔需要防中乜乜77
又話要出多d holding睇好佢

呢段說話上季係調返轉

出5個矮撚 但唔俾3分
要入小禁區先可以入波

打足哂咁多分鐘

叻仔 又唔會傷

搵呢度啲手足去教啦

又咪垃圾 比d挫折後生仔

成隊波計埋後備有20人以上
靠兩個人先有攻勢 咁教果個有乜人

是但一個清老母都教得好過雲加

無睇波既係到9up

雲加 無哂料

而家高基連走埋，完全無競爭了

U really do deserve better, a better job to prove your ability, or u expect to stay in this 11k job forever?

k31一定好過阿叔
阿叔俾人fake一fake就失哂位 成日俾人話過就過

揾朱蛇教都好過雲加

Arsenal's form since December:

LDDWDWDDL

25 points dropped from 9 games.

你玩兩年fm去見阿仙奴領隊好過

搵普利斯會好d，有個人特色，搵埋高治拍基佬 禾達斯
一頂一衝，好過宜家攻唔入

請牛丸啦

但回身追波K31又真係唔夠快既

屌你老味都係山9 既錯

影響軍心

垃圾狗

又牛丸

希望雲加真係考慮下提早完約

FAKE 唔緊要
逆足閘打343? 踢撚啊
右邊隻比比鳥出波已經on99
你有無見一隻識飛既鳥 斷哂兩邊翼啊 仆街

文傑開愛雲

雲加+山9

k31 回防直情唔見左人

不如聽日

有無轉會news j 下

但佢出波係幾好既

宜家球隊冇有經驗有實力保證球員坐陣，仲搵呢d超新星真係嘥雙方時間

全部球員簽老將夜底薪

Alexis -> Man U

其實出k31 最基本可以有返有條友會係左邊落底出波呢個套路姐
屌佢老母雲加
左邊呀叔 黑b 兩個都係右腳 弱智既都知一定cut in 大位啦 屌

而家過咗半季多啲
fa cup 出局
佢而家暫時 8 g 3 a
要入多 9 球同助攻 8 次
仲有 15 場英超

翼衛逆足真係痴線
爆速跑落去都要CUP一下先出到波
成個反擊就慢哂

訓教好過 希望訓醒見到老野比人炒撚左

仲有無牙

resigned
but no direction of what to do

溏心風暴=雲加
淨係識食老本
比埋晒d 垃圾d fans

雲加仲有咩解釋？

山狗嬲死

K31咁大份真係跑好慢，未加盟時俾佢德甲片呃到

unlucky

咪臭係 343 兩邊翼衛都唔撚出波
中間班撚樣又唔係好技術到可以猜個波入去 我屌你老母西咩雲加

kola雖然防止都唔係好
但係替工左閘同真左閘真係有分別

球員IQ 太低

執行唔到爺爺果套

簽美斯都冇用

回防好慢
不過AMN都係比人撚狗咁撚

有雲加唔洗輸喇屌

前面入幾多後面失多一倍
係咪又前後不和牙

曼迷已經期待緊燒山加盟

jaded

J片剩係有身位撞開人同衝入禁區入波

雲加同馮檢基有乜分別

佢移入中路做配合都唔錯

Cech 4分 直接導致失球+被逆轉
張伯斯 4.5 分 慌失失 但求無過
細梅 6分 搭住兩件廢物 最後時刻都盡力攻 算係咁
賀頂 1分 你究竟踢緊乜撚？
夏卡 5分 上半場幫到手攻 下半場老毛病又發作
太子6.5分 進攻存源 全隊最佳 無力回天
比比鳥 6分 攻入一球 下半場表現明顯改善
牙叔 5分 上半場差點開紀律 攻優於守
拿卡 6分 踢左燒個功能 努力造波 但始終無太好既機會比佢
黑b 4.5分 差點入到波 一貫-6足球
禾b 4分 手球唔洗豬12碼好彩 一個靚助攻外全場唔知做乜鳩

禾仔 2分 越位 越位 完
藍斯 4分 做唔到d乜
雲加+保特-100分 幾時死？

Get French Football
@GFFN
Nothing concluded for Malcom, despite his representatives being in London on Friday - the situation (link: )

馮檢基收左皮 雲加未

算係咁啦啦
今場咁嘅陣容

咁嘅教練

J news: 立即炒雲加

防守

屌那星直接放佢上左翼唔用黑B好過

咁撚有心機比分

免費野可以有幾勁

但牙叔已經係隊中最斬得個個

呢幾年入D人點解可以咁廢
最好J個件居然係牛奶

Yes agents want him to leave

雲加你不如唔好叫雲加
索性叫廢柴

最慘係下半季場場都係咁既陣容

咁就唔應該打343啦，打番4231 少啲overlap 好過啦

賀維用呢d人腳屌打你雲加
用ake ibe

如果不幸下季冇歐洲賽, 後果不敢想像

難得牛奶健健康康
結果得返D垃圾

佢出波好 但逆足無可避免既係好多時都要cup 返右腳出 咪慢哂

黑B 一年交4,5球入波.

一傷除時唔見半年

期望佢不如場場出NELSON 仲好

Arsenal lost to Bournemouth for the first time ever today.

The Cherries are the 36th different team the Gunners have lost to in the Premier League.

你仆街仔個季 輸幾球咪追囉
依家連進攻都有問題
打343 兩閘幾緊要
一隻閘比比鳥
夜d有埋數據 佢出波成功率 都唔知有幾成
阿叔 逆足閘落到底都要搵返隻右腳
踢條柒啊

屌 仲講下季 黎緊下半季我都唔敢想像啦

睇完呢場波
我係佢就唔撚黎啦

依隻爛船駛到季中要沉
真係唔知點搞好

一定冇

Arsenal have picked up just 13 points after 12 Premier League away games (W3 D4 L5) – their worst record at this stage of a season since 2005-06 (12 points from 12 games).

黎到做救世主再跳大會喇

2禾B 黑B呢D又冇突破 又冇視野 又冇FINISHING真係仲留係到做乜

之前傳話安76下季接手其實真係唔出奇！

高安基升雲加入董事局，比佢繼續喺幕後操控球隊
安76又出名聽老細話
但隊波到時應該同而家冇乜分別

Petr Cech costs us 15 points a season.

牛奶：踢得仲辛苦過3年前

有進步啊
之前有10場10分ja
雲加好波

Good luck, 其實你識英文做office文員都得啦一定better than 11k.

唔係覺得有得踢呀？

砍掉雲加重練

ibe ake之流有戰術一樣反cup

到時冇分別就會叫雲加出山
雲加又羸

比比鳥根本唔會出波，前邊l9唔高。佢更加唔識early crossing 比啲低腰波搶點。下下爆出左一個身位就cup, 今日入個球佢完全係-6

有無阿迷去斬雲加

互相利用姐

搞錯，又破唔到紀錄

咁可唔可以收一收山先
想睇佢做英雄

轉風向喎

戰術好啲
如果雲加剩理買賣 唔理要出邊個
但可能買一堆垃圾返嚟俾人用

0506 有歐聯做遮醜布

去熱牙

Arsenal have won 60% of their Premier League games with Mesut Ozil in the starting 11 compared to 50% without him.

Away from home they have won 51% with Ozil starting compared to 36% without him.

1個鐘爆post

比著你 你見到咁都淆啦

Sol Campbell
‏
Verified account

@SolManOfficial
2m2 minutes ago
More
Not a good week for Arsenal! Reboot needed urgently!

有冇山stat

咁先挑戰性牙清

拎自己職業生涯搏 L9已經中晒伏了

咁先好
包正選
成堆垃圾
又有七號

Not a good coach for Arsenal! Reboot needed urgently!

Wenger claims on BBC Sport that Sanchez is "half in, half out".

人地點會咁睇
衰幾年啊

big6除左我廠仲有邊隊正選會用2+B級數打邊?賀定,張伯斯級數打中堅? 仲話簽人?邊個會想黎?簽大牌更加唔洗諗,睇完場波仲敢黎簡直係世紀勇士

只要唔好簽咁多年就冇事 到時免費去第二隊

campbell

咁有冇得收住半份錢先

場波53分鐘差唔多加盟，
70分鐘開始猶豫，
74分鐘宣佈擱置

AW: "I feel physically it was a tough game for us. We made two very surprising mistakes. It was just lack of the right decision making and overall we come out the game thinking how did we lose it? We didn't create with the possession we had & looked lacklustre in final third."

雲加一季差過一季，肯放過阿仙奴未

仲有黑b

Sky Sports PL Retweeted

Sky Sports Statto
‏
Verified account

@SkySportsStatto
9m9 minutes ago
More
Virgil Van Dijk misses out on a club PL debut, though Liverpool’s home defensive record is the best in PL - only 4 goals conceded in 11 at Anfield, with 7 clean sheets

Reboot 轉 Resign

你教出黎架喎
d人你買你升架喎